推民間記者會

幾時再有民間記者會

tg：

民間記招應該要作為我地嘅文宣武器
用嚟spread一啲清晰同強烈嘅訊息

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

可否做調查想警察做咩測試

我想睇下佢地試下：
海錦彈打鋼板
催淚彈打頭
警察支電筒燒紙
點樣無樣無編號做投訴
警棍加索帶做打擊測試
橡膠子彈十米內打頭

頭兩樣應該做唔到，或者睇下有無外國巴打出手
警棍加索帶，可以攞鐵通或者棒球棍可唔可以？

push

sor, 係想民記帶個消息比狗記要求做測試

原來你係咁嘅意思，雖然狗應該唔會做，但都可以提下，「要求狗既然雷射槍都做得測試，唔該測埋佢啲最低武力清場，所使用嘅武器，威力有幾低比市民睇下。」

咁講正吖

tg